林奠：爭取適當有序通關

行政長官林鄭月娥表示，今日是自7月初新型肺炎疫情第三波開始以來，第一次本地確診個案錄得數字是零。她期望隨著第三波疫情受控，市民可恢復生活，學生下星期可如期上課，各項活動亦可以恢復，在航空、酒店及旅遊等方面，當局會爭取適當有序通關。

林鄭月娥在記者會上，特別提到中央的支援工作。包括昨天完成的普及社區檢測計劃。她說，如此大規模的檢測計劃在香港前所未有，她感謝參與的170多萬名市民、數千名醫護人員及公務員，以及由國家衛健委籌組的核酸檢測支援隊共579名人員。

永續中共病毒

第4波。。。

香港人一定要死

立會選舉去撚左邊呀？

係未可以進行返立法會選舉

Forth wave

通關就投票啦你老母

應該次次一有記者會就要追住佢咬
幾時恢復選舉

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

無人問？

呢幾日不停有風講9月30通

識玩可以用呢個方法嚟放流料
混淆情報

話十一放人落黎

又可以選功能組別啦

為左比班喪屍十一黃金周走落黎

開你老味，第三波就係咁爆出黎

要將500萬市民殺死
總之大清洗

幾百人落黎搞掂170萬勁呀喂

我要選舉

wfh!